Showerthoughts: 沐浴比淋浴更慳水

因為一般人沖花耍涼 中間摔番挸時都唔會熄咗個水喉先

就算唔熄，都唔會儲到一缸水

其實應該得

你要好似樓主咁多 shower thoughts 先得

我會熄

熄咗唔驚俾你抽乾咩

你其實可以自己試一次封好去水位
淋浴唔關水喉
正常使用時間理應都唔會滿缸

利申試過，最多去到腳眼對上

利申: 極肥 多折口要洗

沖親最少3個宇

唔係用恒溫熱水爐，熄咗再開又要較水咪仲浪費